Title: Phlox maculata L. ssp. maculata
Description: Nam ultrices, libero non mattis pulvinar, nulla pede ullamcorper augue, a suscipit nulla elit ac nulla. Sed vel enim sit amet nunc viverra dapibus. Nulla suscipit ligula in lacus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?css3
Date: 7/4/2021
Keywords: web
Category: Opela
Author: Riffpedia
Tags: portfolio
Published: true
Background: #36482b
Color: #95531d
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? Beatus sibi videtur esse moriens. Restatis igitur vos; 


	Hic nihil fuit, quod quaereremus.
	Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt.
	His enim rebus detractis negat se reperire in asotorum vita quod reprehendat.
	Bonum patria: miserum exilium.
	Quid, si non sensus modo ei sit datus, verum etiam animus hominis?
	Sin kakan malitiam dixisses, ad aliud nos unum certum vitium consuetudo Latina traduceret.



Scrupulum, inquam, abeunti; Roges enim Aristonem, bonane ei videantur haec: vacuitas doloris, divitiae, valitudo; Plane idem, inquit, et maxima quidem, qua fieri nulla maior potest. Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum; Equidem e Cn. Id enim volumus, id contendimus, ut officii fructus sit ipsum officium. At quanta conantur! Mundum hunc omnem oppidum esse nostrum! Incendi igitur eos, qui audiunt, vides. 


	Ergo opifex plus sibi proponet ad formarum quam civis excellens ad factorum pulchritudinem?
	Bestiarum vero nullum iudicium puto.
	Itaque sensibus rationem adiunxit et ratione effecta sensus non reliquit.
	Hoc ne statuam quidem dicturam pater aiebat, si loqui posset.



Sin dicit obscurari quaedam nec apparere, quia valde parva sint, nos quoque concedimus; Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur. Solum praeterea formosum, solum liberum, solum civem, stultost; Age, inquies, ista parva sunt. 


	Itaque ut maiores nostri ab aratro adduxerunt Cincinnatum illum, ut dictator esset, sic vos de pagis omnibus colligitis bonos illos quidem viros, sed certe non pereruditos.




	Sed tempus est, si videtur, et recta quidem ad me.
	Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat.
	Ergo infelix una molestia, fellx rursus, cum is ipse anulus in praecordiis piscis inventus est?
	Nam Pyrrho, Aristo, Erillus iam diu abiecti.




	Stoicos roga.
	Alia quaedam dicent, credo, magna antiquorum esse peccata, quae ille veri investigandi cupidus nullo modo ferre potuerit.
	Disserendi artem nullam habuit.
	Si enim ita est, vide ne facinus facias, cum mori suadeas.
	Quo modo?
	Sed quanta sit alias, nunc tantum possitne esse tanta.
	Perge porro;
	Ea, quae dialectici nunc tradunt et docent, nonne ab illis instituta sunt aut inventa sunt?
	Est, ut dicis, inquam.
	Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam;
	Immo alio genere;
	Itaque ne iustitiam quidem recte quis dixerit per se ipsam optabilem, sed quia iucunditatis vel plurimum afferat.



Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. Inde igitur, inquit, ordiendum est. Sint ista Graecorum; Quae tamen a te agetur non melior, quam illae sunt, quas interdum optines. Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Uterque enim summo bono fruitur, id est voluptate. Hoc unum Aristo tenuit: praeter vitia atque virtutes negavit rem esse ullam aut fugiendam aut expetendam. 

Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Eadem fortitudinis ratio reperietur. Hoc dixerit potius Ennius: Nimium boni est, cui nihil est mali. Quid vero? 

Ergo opifex plus sibi proponet ad formarum quam civis excellens ad factorum pulchritudinem? Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius. Quid ad utilitatem tantae pecuniae? Cur iustitia laudatur? Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. 

Certe non potest. Pauca mutat vel plura sane; Sint ista Graecorum; Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri. Proclivi currit oratio. Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. Itaque his sapiens semper vacabit. Sed quid ages tandem, si utilitas ab amicitia, ut fit saepe, defecerit? 

Quae enim adhuc protulisti, popularia sunt, ego autem a te elegantiora desidero. Plane idem, inquit, et maxima quidem, qua fieri nulla maior potest. Consequatur summas voluptates non modo parvo, sed per me nihilo, si potest; An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia? Vitiosum est enim in dividendo partem in genere numerare. Vidit Homerus probari fabulam non posse, si cantiunculis tantus irretitus vir teneretur; Nec lapathi suavitatem acupenseri Galloni Laelius anteponebat, sed suavitatem ipsam neglegebat; Ita similis erit ei finis boni, atque antea fuerat, neque idem tamen; Consequens enim est et post oritur, ut dixi. Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; 


Quid tanto concursu honestissimorum studiorum, tanto
virtutum comitatu, si ea nullam ad aliam rem nisi ad
voluptatem conquiruntur?

Ita fit illa conclusio non solum vera, sed ita perspicua, ut
dialectici ne rationem quidem reddi putent oportere: si
illud, hoc;




	Pisone in eo gymnasio, quod Ptolomaeum vocatur, unaque nobiscum Q.



Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam; Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus. Certe non potest. Sed haec omittamus; Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Qui potest igitur habitare in beata vita summi mali metus? Illa argumenta propria videamus, cur omnia sint paria peccata. 

Duo Reges: constructio interrete. Quid igitur dubitamus in tota eius natura quaerere quid sit effectum? Nec tamen ille erat sapiens quis enim hoc aut quando aut ubi aut unde? Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. Ut aliquid scire se gaudeant? Omnium enim rerum principia parva sunt, sed suis progressionibus usa augentur nec sine causa; Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem; Summus dolor plures dies manere non potest? Ex ea difficultate illae fallaciloquae, ut ait Accius, malitiae natae sunt. Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? 


	Itaque e contrario moderati aequabilesque habitus, affectiones ususque corporis apti esse ad naturam videntur.
	Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum.




Iam autem Callipho aut Diodorus quo modo poterunt tibi istud
concedere, qui ad honestatem aliud adiungant, quod ex eodem
genere non sit?

Omnis sermo elegans sumi potest, tum varietas est tanta
artium, ut nemo sine eo instrumento ad ullam rem
illustriorem satis ornatus possit accedere.




	Quare attende, quaeso.
	Restatis igitur vos;
	Tu quidem reddes;
	Quid turpius quam sapientis vitam ex insipientium sermone pendere?
	Sed videbimus.
	Mihi vero, inquit, placet agi subtilius et, ut ipse dixisti, pressius.
	Tubulo putas dicere?
	Quae cum magnifice primo dici viderentur, considerata minus probabantur.
	Facete M.
	Ita fit beatae vitae domina fortuna, quam Epicurus ait exiguam intervenire sapienti.




